# Encuentra los Tesla usados baratos en el mercado de México 2021

En esta lista, Automexico.com te presenta los mejores Tesla usados baratos que podrás encontrar en el mercado mexicano
https://automexico.com/compraventa/top-tesla-usados-baratos-en-venta-en-mexico-aid13160